決定咗以後唔會再出、你自己慢慢屌飽佢

Then fuck off

咁你咪死撚開囉

唉

你睇下和理非同勇武大戰左幾多回合先啦

泛民又同本土互屌

咁你哋慢慢屌

根本得D分化撚係度屌

俾分化撚撚幾句就中哂招
無撚用

兩邊都係戇鳩
比少少意見就喺度亂咁屌鳩人三毛
意見你可以唔聽你可以接受
但係可唔可以唔好一開始就屌
厭倦了

大乜Q和解
你睇出邊有幾多個post係屌69之前啲野

死去屌巴士死氣喉啦，垃撚圾

唔怪得你呢部九巴行左咁多年都咁垃圾

無人想知你點唸啊

大把人好似我咁諗啦

要出既唔洗叫都會出 唔出既叫極都唔會出

勿分化。

咪戇鳩啦
你睇吓出邊啲Post
屌同路人大聲過屌林鄭

我都唔想㗎
但係屌同路人仲大聲過屌林鄭
真心心淡

最撚憎嗰啲 因為乜乜乜 決定以後唔再出 太over喇 做多左 咁易受人影響咁唔好出黎都係啱你嘅

屌同路人仲大聲過屌林鄭
你咁鍾意屌咪自己屌爆佢囉
明明大家都有出力
係都錯少少野姐
俾啲意見
俾你搞到同路人好似仲衰過藍絲

唔洗咁認真 好多三毛五毛 你咁樣就中左佢地伏啦

分化考驗

fail

gameover

restart?

20
19
18
17
16
15
14
13
12
11
10
9
8
7
6
5
4
3
2
1

又話不撤不散屌你對得住梁烈士？！

呢到要唔怕屌先
因為真係唔知邊個係鬼
最緊要畀人屌完 都仲識槍口對外
真正鬼係唔會識槍口對外 繼續講on9野
我相信任何派別 都會瞬間大和解

番屋企打飛機啦你

咁咪好囉 做得好

第一守則
不分化 不內鬥 不割蓆

根本仲會嘈緊勇武和理非嗰班
唔係鬼就講唔明嘅傻仔 所以唔洗理

只要有一樣野唔好做就唔會中招
唔洗睇 唔洗拗 唔好覆(推post)
三毛直接收哂皮
你繼續你有你做

放低私怨啦

你岀唔岀冇所謂 但唔該唔好開po係到帶風氣

攻依個！！！要佢地d page全部摺埋
網絡戰冇理由輸比班廢老
用事實留言再 report

怕出事姐， 大家都係想件事好
互相忍讓體諒啦

意志堅定啲, 出面幾多狗玩緊分化

三毛多到

又做乜鳩

三毛不嬲係屋企 出乜撚

得啦大家唔無謂推

咁你咪死撚開囉，使唔使頒個大紫荊勛章俾你？

閱

未去到1k正負評都唔洗咁認真

意志堅定啦巴打
呢加打緊輿論戰
有d三毛又係咁話我地失敗左 又有好多人話我地做錯唔岩
警犬 cctvb又打人情牌 係咁指責我地
但係我地都知呢d都係分化我地
巴打 好想鼓勵你 加油

人哋叫好嗰啲你就聽唔撚到，
屌你嗰啲說話就入撚晒腦

咁幫你唔到架喎師兄

樓主唔好氣餒呀
唔好俾啲分化撚分到
槍口一致對外